林鄭月娥四點見記者 紙巾早已預備

【即時】(14:52) 行政長官林鄭月娥將在四點見記者，就《逃犯條例》修訂事宜再向記者交代。在政府總部演講廳的講台上，記者發現，職員分別已準備好一包和兩盒紙巾，其中該包紙巾內的三張紙巾更是「全數外露」。有在場的記者笑言，屆時將會上演「眼淚攻勢」。

將d 紙巾整污糟哂佢

幫我含啦八婆

鱷魚淚

啲紙巾係留比葉國謙

棄紙箱

喊親正衰女

推

轉頭喊唔出可以用催淚彈 搞到記者喊埋場面幾溫馨